減肥人士互相打氣區。。。。。。。。。。。。。。。。

死肥仔 打咩氣， 打你屎忽就有

點減
Details

冇 做運動everyday 唔飲紅罐飲zero 唔食零食 冇了

咩app
我到咗樽頸位
停滯不前

"好輕" 係連住個磅用既app

死開啦

好帥氣 已j

nooo 仲有食white kidney bean既唔知咩精華 朋友幫我買的 飯前食兩粒 記得就食 唔記得就算

love u

做左咩運動？

太空機 or 單車機 1hr everyday

即係個d咩餐前控制熱量攝取？
每日keep住做咩運動

係康民做？

yes ar

咪做機囉 有間中玩果d重訓機 不過我好廢練唔到肌肉

Zero會飲到變弱智

i am already

你好撚煩

結婚未